巴塞終於大仇得報

C 朗幫巴塞報仇成功，擊敗祖雲達斯
以後各位疤打唔好再屌我地朗隊啦

幾年拎都係幫疤狗報仇
疤狗咁都唔開心